好憎你 點解你咁自私

我要信直覺嗎 我兩個就散嗎 因你會揀她是嗎
愛到擔驚受怕 誰人也歡迎的你 可愛得太可怕

你要去 難道我追 追得到 我共你都太累
我只想跟你做對 最穩固伴侶(最相愛伴侶)

時常在 發著惡夢 有人搶去你
其實我 很怕當你 感情的後備
太保護你 攔著雙臂 避免跟我爭你的人 碰到你

不如你做返你個好人 返返佢身邊喇 情聖

Sorry for 1999

呢個你facebook?

乜9